搞宿舍目標係乜？

不分化 不割蓆
只係想問搞紀律部隊宿舍目標係咩？

你問下啲街坊啦

失民心，同暴力割蓆